{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76591&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉경포씨앤뷰펜션"
    },
    "text": "こんにちは、江陵シーアンドビュースパペンションです。 当ペンションは全客室がオーシャンビューの客室で、美しい海辺の眺めを楽しめます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 ペンション内では禁煙が原則で、駐車もできますので安心してご利用いただけます。 ペンションではスパ/ジェットプールを通じてゆったりとした時間を過ごすことができ、バーベキュー場でのバーベキュー利用も可能です。 利用料金は2名基準で20,000ウォンで、3名以上の場合は30,000ウォンです。 ペンションではいろいろなお知らせがありますので、チェックイン時間、チェックアウト時間、掃除時間などを必ず確認してください。 また、最大人数の超過は許されず、未成年者の場合、保護者同伴なしでは利用できません。 利用施設内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズン中は料金の変動がある場合がありますので、ご注意の上ご予約ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は全てオーシャンビューですか？",
            "answer": "はい、当ペンションの全客室はオーシャンビューです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内では禁煙が原則です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車もできますので安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットプールの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションではスパ/ジェットプールを通じてゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場でのバーベキュー利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金は2名基準で20,000ウォンで、3名以上の場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数の超過は許されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、利用施設内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報は変更になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 458
    }
}